屯門吉野家 仲唔多謝我地 賀你老母呀

10.1
賀你老母吉野家

ho波

保險公司表示暴亂無得賠

好，玻璃牛肉飯

特盛加溫泉橡膠彈

抵啦！
講起特盛就激氣
之前返工食過一次佢比4塊牛肉我
之後以後無食

玻璃自己跣低
已FC

無可疑

沙田好運安然無恙

加藤屋嗰啲先真係特盛
食到頂胃